用依舊野可唔可以對付胡椒噴霧？

近距離未必得 佢哋嗰支話曬裏面都係壓縮氣體
利申 9up

想知有無機會反彈少少比佢地自己

呢一支野響外國攞嚟吹走啲枯葉... 你話呢

你攞呢部野出黎，班狗咪唔用胡椒，直接攞棍打鳩你囉😂

之前唔係有個啊伯用呢部機對住格催淚彈吹散啲煙咩

少咁樣武器 又可能檔到棍

楜椒球彈應該ok

你試完再po上嚟